覺唔覺得香港得循道衛理聯合教會係似耶穌既真教會？

香港好多教會都好垃圾

一係就無腦一係就講新朋友是非

一係就成間教會都係藍絲，將世界既價值觀引入聖經入面。

全香港係得循道衛理聯合教會活出真聖經同真耶穌既價值出來，上年示威基本上得循道衛理願意開放教會比示威者
避難。

各位連登仔會唔會從此對循道教會改觀？？？？

話唔定將來基督徒比共產黨逼害時得循道友係會企出來，其他教徒都會變到不分是非，服從共產黨。

可能因為循道友經歷過循道運動，先令一班循道友係接納低下階層、矮、毒、柒既新朋友，像足耶穌接納一班妓女同稅吏，從心底愛佢地咁。

近年流堂興起，見到佢地都係想還原番呢種真實既relationship出來，而唔係一面信聖經信耶穌，另一方面就叫新朋友係到脫毒，夾硬係心入面label班弱勢既新朋友係「失敗者」，睇唔過眼係到批評佢地，最後行緊同耶穌相反既事出來，似足哂班文士咁樣。

香港好撚多教會都係咁樣行，幫陳同佳個間聖公會更加係咁樣

其他個d宣道會就一半一半係咁樣實行耶穌既教導，香港教會搞到咁鬼爛，根本有心信都會比班「教徒」趕走哂。。。

我誇張d講係得循道衛理聯合教會同流堂係真係最似耶穌既教會，其他堂會既人同文化完全同耶穌唔夾，根本唔似耶穌。

呢度d連登仔有無人係循道友或者流堂友？？

可以上下水討論香港教會呢個問題，香港有成90% 教徒根本就唔似耶穌，唔好話100%似，要佢地似10%似都難。

香港另一批人10% 似耶穌既教徒就基本上得循道衛理聯合教會教友同埋流堂班信徒。

循道教會真係唔錯，連辦學都辦得有聲有色，唔同另一派別辦學機構辦到不倫不類。循道衛理跟從創辦人約翰衛斯理既價值觀，基本上平等地對待每一個人，同耶穌無100%似都有90%似。

香港有9成教會都係搞小圈子社交，逼走哂一大堆新朋友，完全唔店，呢個係香港人既悲哀。

如果你真係無能力改變呢種香港教會岐視文化，我諗循理衛理同流堂會係你既首選，最起碼融入班教會圈子都易好多。

如果你唔係d靚仔，又唔識social，你又無法改變香港醜陋既教會文化，真心勸你唔好返香港個9成教會，一係就唔好返教會唔好睇聖經，一係就入循道衛理/流堂。
3
0

絕對係，唔開名，香港九成教會都係呢類教會，係得北區好鄰舍個類似足耶穌咁，佢地好教會個價值基本上同循道衛理創辦人 John Wesley 都係好似樣，focus 低下階層既人，唔會點樣岐視窮人，唔會叫人著西裝出席崇拜。

可惜係香港另外個9成教會都係搞緊外貌協會成員，信外貌協會神多過信耶穌。。。。。。

好撚多教會都係行緊外貌協會，如果有心信聖經信耶穌返左呢d教會都只係害左班新朋友。。。。

歡迎大家係到討論一下循道衛理係咪勁好

至於某位白痴連登仔：蒒弗西斯神話大家可以唔洗理佢，傻仔一名

現實係失敗者一名先要係網上刷存在感既毒撚一名，臭口到仆街

啲耶教撚 最鍾意 妖魔化其他人
然後再來圍爐取暖 搞小圈子

睇錯做真耶穌教會

幾時幫手吹奏好鄰舍 我係佢打手

絕對係

好撚多架，聖公會已經有一堆。

至於個個戇鳩仔大家由佢單機算，佢白痴無腦到一個點

真係應佢都浪費電力同心機，由佢單機好過啦

我都想吹奏啊，呢間絕對係好教會，係北區做左勁多好野。

識個循道會既深黃耶撚，係行動派黎
雖然未去到勇武，但都行好前

佢哋教會都幾支持

蒒西弗斯神話個個戇鳩仔由佢單機啦，講堆d完全無營養無貢獻既言論，十足十似d失敗者圍爐屌人獲取英雄感，衝出黎柒，真係得啖笑。

大家可以無視呢條白痴仔，現實一定笑大人個口，連大學都讀唔成既失敗者

睇黎你條自悲撚真係比我激到好嬲

心態咁易就崩潰唔怪得信耶教啦屌

循道衛理係一間行公義好憐憫既好教會！

我都係黃啊！ 聽講今日國安周圍捉人

真係希望中國共產黨死全家，國安人員生仔無屎忽

笑死我，應一應機就搞到個傻仔係咁屌
慢慢屌啦戇鳩仔，應你機哂我口水啊，講撚埋d破壞性言論，讀唔成大學既白痴仔一名。

真係好可憐

乖比你係到發下癲叫下春，宣洩下現實世界失敗者咁不快

呢個真，好多教會都外貌協會同埋妖魔化人地，終於就逼走哂d有心信主既基督徒

另外北區個間好鄰舍教會都係一間好教會黎

佢地好似都黎過循道教會講道過，分享佢地係北區點幫低下階層既人士

絕對係學似耶穌像基督一樣，犧牲自己燃亮他人。

笑撚死我，件白痴仔仲係到周街屌人，激到你咁樣我真係唔好意思，哈哈哈

慢慢屌，屌到天花龍鳳對我現實無影響

人生失敗者 ！

哈哈口講block我到宜家仲睇緊自啲留言

慢慢屌啦，最好一日用24小時瘋狂屌，對我又無影響既，浪費你自己時間架碼。

慢慢屌，人生失敗者，睇死你現實乜鳩都無，唔係一早show off啦，而家就得個屌字

哈哈哈，笑死我啦，睇住件人生失敗者用哂所有時間瘋狂屌我，我而家訓教先，你慢慢用你d珍貴時間屌，又無料又柒，激到個白痴仔瘋狂屌

今晚最佳笑話

睇住個人生失敗者連登仔係咁浪費時間屌人真係好撚過癮，實足實似隔離登個創富者咁，現實失敗就上網圍爐

已經嬲到痴撚左線自我幻想啦

可憐耶

好多教會都係假道學偽君子

一係就香港島中西區銅鑼灣啲有錢人教會
去黎識富二代拉關係

一係就好似樂富永x堂果啲跑數推銷

聖公會管牧師更加唔駛講
包庇殺人犯

真正行公義好憐憫既教會少之又少

分分鐘大學都未讀到，要出來做野既可憐蟲

岩既，現實教會埋唔到堆，所以要上黎日日叫春想搵人埋堆，都連續開左咁多個post都無咩理真係好可憐